美斯最後個球空中tap in唔撚入 淡友俠點解釋？

Marketing黎

Tap in唔計

唔輸邊有話題 點搞marketing?

我地美斯唔係自己扭入的波都唔會要

足球上帝唔稀罕tap in

條片第二球 球皇3碼撻q

足球上帝做出缺憾美，凡人唔識欣賞

不屑入呢d波la

乜計兩合咩？
計作客入球咩

疤:睇唔到啦

有無人整gif

佢地講球王帶傷上陣 華帥冇比佢休息

tap in 入左都唔計所以廢事入

堂堂足球上帝唔可以tap in架

球王睇唔起呢d入波，所以先唔入咋

球王話唔洗入呢啲球來證明自己，你識條春咩

入左唔計入黎把撚

小禁區線係6碼

btw 足球上帝點解會6碼都入唔到

咁都入唔到

上帝唔想終結呢場比賽
上帝鬧脾氣

咪話咗tap in 唔計